2018年7月3日起，無綫新聞部於明珠台增設《手語新聞報道》時段，以粵語播出，並由聾人機構「龍耳」提供即時手語傳譯。

聾人都想落手加害
cctvb班仆街無性

因為黨嘅宣傳機器必須無孔不入

btw, 中國或成最大贏家手語係點？

亂咁做啫
學手語時導師話香港區九龍區新界區手語都不同
邊有正確答案

得－種叫
匪手語

宣傳片段

新聞唔係有中文字幕咩？與其增設手語，不如做好自己D新聞好過啦！
做到有線新聞一半已經好開心。
張文采同MJ Poon係廣告入面塊面黑到同送殯有乜分別？

聽障人士不一定識字

Tvb邊有咁好死

老一代就話

九年免費都包聽障學字讀書
意思都唔識唔點用手語表達

就算讀到中學畢業，佢哋嘅用詞造句同我哋都不一樣

電視d用詞有幾深

盲咗睇唔到字幕咪要睇手語囉

平時好易接觸報紙雜誌，而家仲有得上網

閱讀力點會差
你當佢地盲

on99

原來你都係壟人

九唔搭八

係有好叻嘅聽障人士
寫文章優美過好多正常人
例如龍耳創辦人個家姐
不過繼續討論前建議你接觸下聽障人士先
唔好對住鍵盤幻想太多

你咁了解聽障點會唔係聾

啱啱先比人駁我唔係咁了解
佢又無講錯，幻想錯誤

聽障點會唔識字，聽障都有得讀書㗎嘛
2018年喇依家

已經講咗唔係「唔識字」
仍然唔明自己了解下啦
《聾人難掌握正常文法句式》